屯門雞～多花款隨便參觀

屯門雞～將賓周當作輸精管

大伯上路～ 像叫雞～佢每日有伴